有冇人着緊防水波鞋 Vessi

呢排成日落雨 普通波鞋都會入水 尤其織布鞋
岩岩見到呢對野 好似幾正 外型又唔差
但香港冇得買 驚訂完番黎唔啱SIZE
有冇人買過呢對鞋 分享下體驗

呢對堅防水
著落都舒舒服服 外型又唔失禮
買得過

留名

痴線,comment全部5星咁滯
應該真係幾好著

想問佢同gore tex料有咩分別？

邊度有得買？想買番對

真心幾型

似乎香港冇
要上網買再ship

但對冇得試既鞋冇信心
因為我對對鞋size都唔一樣

頂堅靚

有
屋企3對

同問

掂唔掂先？

男朋友都幫我買咗對

ok算舒服,樣幾靚
最正條褲濕哂都冇事

有無相睇

只可以上網買？

睇落唔錯

會唔會焗臭腳

訂完都等幾耐架
你依家訂，到貨可能雨季都過左
不過直心好著，防水

自膠： 真心好著

好似好多打手咁 搞到我好想買

咁都要相

我

原來係kickstarter野,原本諗住集資2萬,而家過左已經一百萬

開頭著落係有少少焗
著多兩三個星期又唔多覺

巴打平時著開咩碼？
買嗰陣又揀咗咩碼？
我自己而家呢對43.5
平時買開都係42-44左右
諗緊呢對買9號啱唔啱

有冇巴打入咗手講多d

如果買可以入官方code take-10 ，平10%。

我都諗緊買唔買，台灣有啲開箱文，水就一定防到，但唔知著落舒唔舒服

本身著開42.5
我買果對9號size
頭幾日著個size岩岩好著得落
前後都有岩岩好掂到 感覺窄左d
依家著左2個月左右 對鞋鬆左著落就好舒服

邊度買？

有興趣 有無人夾

官網買
等左差唔多一個月先收到

D打手多到

好奇想知佢點做到？
窮撚表示 都唔平

冇高筒款，個面唔入水係側邊入

實物冇咁靚
鞋帶好易鬆
鬆左執面果兩塊野會彈出黎

防水幾好
不過唔好買白色

10分滿分你俾幾多

整體7分到啦

買咗深灰色
慢慢等
平時著開42-44
今次買咗us size 9
希望啱著

4日前官網買 今日到

我禮拜六買
今日先收到出貨email

星期一買，今日收到

公平咩

高質lm

買左既人 同你地平時著開既nike碼數有冇唔同？

我nike著7.5-8 vessi就訂左8 感覺同nike差唔多

綠色幾靚但無碼

著開40
買8有少少鬆動返而幾舒服

屌中撚咗伏
佢官網個快遞no. default link 去FedEx
我撳咗幾日都係話搵唔到
諗住係佢未update
點知啱啱突然收到SMS話sf有件嘢要我去攞
我心諗到底係乜鬼嘢嚟
去順豐官網check係台灣寄嚟
就係對鞋
再諗諗下好似尋日有電話打嚟
咁啱上緊堂冇聽到
佢又無打多次嚟
咁就變咗去最近嗰個順豐站攞

10% off code

見indiegogo 呢對防水鞋都唔錯咁
有冇人一齊back

佢好似唔係防水？好似只係water-friendly

有撚用，咁低筒d水係腳眼度入晒去啦

又唔係平過人 我買對GORE-TEX唔好

邊度買得到
官網冇得揀香港
searchingc又5月尾先出貨

我舊年都係官網買咋wo

Due to shipping logistics, we've had to temporarily suspend our services to Hong Kong. We hope to get this sorted out as soon as possible, and we'll let you know as soon as we're back up and running!

停左
你果時等左幾耐先收到貨

咁大獲
好似一星期

唯有再搵下
你覺得對鞋質素點
著左一排係咪仲防到水

我舊年9月買，其間去過北海道同冰島
呢排落雨都有著都完全冇入水
同埋都幾舒服，不過如果佢出高筒版會更好

我pre order左skyline個對 官網寫ship close to may 好想快d收到 我寄去台灣朋友屋企
btw買既話記得上網揾d discount code 會平番百幾蚊

搵到個15%既code
折左8xx
我都係諗住寄去台灣集運番黎
但集運倉比個地址一定有d英文字母
vessi官網買時填地址又唔比填英文字母
用美國集運又有排等
搞到唔知點算

你買有現貨個隻？
我都唔太識集運個d 台灣有冇朋友幫你收呀？

想買pre order嗰款無得運嚟香港

有新野？

有，pre order緊，話7月出貨

有冇link?
官網唔見既？

咁可能係舊款但返貨？

呢款得黑同灰

但最想買係舊款綠色

手足想問下你
見上面有人話鞋帶好易鬆

咁事實上係咪真係好易鬆出黎?

唔易

唔該晒手足咁快應機

因為見下一水7月10出貨
諗緊買唔買

想再追問
著左咁耐到依家有冇咩問題
因為咁見佢薄易唔易磨爛或者摺爛?

我雨季先拎出黎著
暫時冇滲水

因為我諗住出街用佢一對走天涯

#50講過嘢
買返嚟之後日日出街著
著咗一年都冇
早幾個禮拜去台灣嗰陣落雨
返到民宿一睇對襪濕晒（主要係腳趾嗰個位）
同埋鞋踭塊布爛咗

即係如果淨係靠呢對波鞋走天涯
應該難頂好耐?

我對pre order等左3個月終於到左 好老實講實物同我想像中有d出入 我自己覺得唔係太靚甚至有d柒 同埋唔係佢講到咁舒服 後爭唔夠厚同好硬 前爭就厚過平時d波鞋小小 但未試防水 咁岩今日冇雨落

你係第一代個款定冇鞋帶個款

冇鞋帶 skyline

可唔可以影實物圖睇下

影出黎同官網既差唔多 但真係實物就唔太一樣 著左一日 真係唔多舒服

尋日睇Kickstarter 見到對防水波鞋 有興趣可以留意下

好似幾靚 有冇人買過 我依家好後悔買左對vessi好想賣番出去

有無人有興趣夾 3對USD297
除返開USD 99一對

唔係幾敢再上網買 買番黎唔舒服既都唔知點算好

點解唔出對高筒

邊對高筒

我意思點解d廠出親都係呢d款

比較少波鞋有高筒 vessi個腳腕位已經係高d

點解後悔
真係咁舒服?

睇完之後我有
但係HEMP係咪大麻
驚比人當毒品

我淨係著過一次 我既感覺係好唔舒服

非常吸引!

賣左未

未唔知去邊賣 懶得搞 擺左係到

我想買但唔想煩
巴打著幾多號

us8

有興趣放tg我